警察唔洗驚你地啲仔仔女女開學會俾人蝦，連登仔得個講字！！！

講左咁耐麻包袋
講左咁耐禍必及妻兒
鬧左咁耐警察
但咩事都冇發生過
連登仔得個講字

為左樹立警察嘅權威 我建議好似風紀章咁帶上身

gchi

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。